黃台仰依家係用乜維生？

冇咗份議員助理人工
但佢冇糧油兩個咁出名，應該易啲搵工
有冇人知佢依家做緊乜？

偉哥

你驚咩呀
佢做嘢不嬲都以無成本見稱，實餓唔死

無本，但生到啲乜野利

光合作用

其實香港大把廢青都未餓死啦

搞網台channel i
請大家繼續支持本民前

channel I d 冇黃台仰同梁天琦既節目得十幾個人睇
少過我係twitch 開台打機

萬事起頭難

點解熱血時報咁成功，你地咁失敗？

人地屋企大把

抽水post